自己呃自己原來係唔work

絲打點樣自己呃自己啊?
其實分咗手幾耐阿?

最可惜就係都未一齊過就已經結束了

有緣會再聚架

寧願當初不相見

我都決定放手...放過自己， 等自己好過d呢兩星期好攰喇

巴打嘅係咩故事？